名句「明黑鳩你，咁點？」又可以再現

「唉，又輸唔到」
「明黑鳩你，咁點？」

唔使還呀

還左啦，卡膠好波

3分已袋，理撚得你